有冇人覺得衛詩雅值得更紅！ (有圖)

外型同言談都勁girlfd-able
之前有條片話上高登冇人討論你
但 我地識你呀！！！

樣靚得黎戲都唔錯但就好少人討論
唔通因為冇拍大台劇

衛食攻略裏面搞笑又平民貼地嘅真性情
真係超正
利申：見過本人合照埋 真人靚過相好多
佢同佢助手都知道我呢位小粉絲有睇佢嘅YouTube片

正評！等更多人討論佢

負評！講吓點解

唔覺，因為初出道似大S，而家似張振朗，一個娛樂圈唔需要有咁多老翻

次次都係呢張

好想屌

沒奶

好想奶

連詩雅正d

又諗起佢係囡囡入面俾人用手烤鎖住隻手當狗咁屌

仲要俾人拍片

老婆feel

樣靚、性格好係基本條件

但要紅要有賣點

條腿正到呢 我係女都咁話

你正d定係佢正d

隨便投個票

(公投)你係陳家樂 你會揀 連詩雅 / 衛詩雅？

冇人講

好正

好想同佢扑野
衞詩雅bb你集集衞食攻略我都有睇架一3一

收皮啦 鷹狗

衛食攻略LINK
多謝衛詩雅推薦咁多食店俾我哋

詩雅bb

係貼地但帶種mk味

正

佢咁靚囡一早應該要啦